假如真係開戰一人一個香港人係fb/ig會打既句子

我先
聽日記得準時返工

為香港警察致敬

世界大戰抹黑宇宙了

今晚食乜好？

港豬真係冇得救，¡~] >;;¦

天空係黑嘅 藍天白雲呢？

#走難都要自拍#hkig

今日我...

我五月要去韓國睇太妍演唱會，點算好呀?好擔心呀！

profile pic轉北韓國旗

Make love not war

手握午餐肉 唔到你唔服

瘋了
真的瘋了

Love and Peace God bless Hong Kong

今天我

內容不存在

啲港女依個時候會變大愛撚

God bless the word

有文化啲會加句歌詞

願這世界如童話

去韓國機票又平咗

Allahu Akbar

向士兵致個敬

天氣是藍色的，我的心情是灰色的，你老母個西是黑色的